[現在已經夜深] 寂寞的男人圍爐區

日搏夜搏其實都幾撚攰
半夜靜一靜，思考下人生
思考完好瞓啦柒頭

好攰 x2

等緊細佬買宵夜食完就瞓